勇武要改戰略，唔係一世都俾狗撚

勇武你地唔夠裝備都無用係咁俾狗撚，要開始快速去各區行動搶
現場留返和理非幫大家頂一陣先

仲要泥頭車都無架唔理想，要改善